{"_product_image_gallery":["\/\/content4travel.com\/cms\/img\/u\/desktop\/prodsliderphoto\/\/rmicapo_0.jpg?version=45?version=180712-10","\/\/content4travel.com\/cms\/img\/u\/desktop\/prodsliderphoto\/\/rmicapo_1.jpg?version=45?version=180712-10","\/\/content4travel.com\/cms\/img\/u\/desktop\/prodsliderphoto\/\/rmicapo_2.jpg?version=45?version=180712-10","\/\/content4travel.com\/cms\/img\/u\/desktop\/prodsliderphoto\/\/rmicapo_3.jpg?version=45?version=180712-10","\/\/content4travel.com\/cms\/img\/u\/desktop\/prodsliderphoto\/\/rmicapo_4.jpg?version=45?version=180712-10","\/\/content4travel.com\/cms\/img\/u\/desktop\/prodsliderphoto\/\/rmicapo_5.jpg?version=45?version=180712-10","\/\/content4travel.com\/cms\/img\/u\/desktop\/prodsliderphoto\/\/rmicapo_6.jpg?version=45?version=180712-10","\/\/content4travel.com\/cms\/img\/u\/desktop\/prodsliderphoto\/\/rmicapo_7.jpg?version=45?version=180712-10","\/\/content4travel.com\/cms\/img\/u\/desktop\/prodsliderphoto\/\/rmicapo_8.jpg?version=45?version=180712-10","\/\/content4travel.com\/cms\/img\/u\/desktop\/prodsliderphoto\/\/rmicapo_9.jpg?version=45?version=180712-10","\/\/content4travel.com\/cms\/img\/u\/desktop\/prodsliderphoto\/\/rmicapo_10.jpg?version=45?version=180712-10","\/\/content4travel.com\/cms\/img\/u\/desktop\/prodsliderphoto\/\/rmicapo_11.jpg?version=45?version=180712-10","\/\/content4travel.com\/cms\/img\/u\/desktop\/prodsliderphoto\/\/rmicapo_12.jpg?version=45?version=180712-10","\/\/content4travel.com\/cms\/img\/u\/desktop\/prodsliderphoto\/\/rmicapo_13.jpg?version=45?version=180712-10","\/\/content4travel.com\/cms\/img\/u\/desktop\/prodsliderphoto\/\/rmicapo_14.jpg?version=45?version=180712-10"],"category_name":"itaka","_wc_average_rating":"","stars":4,"_sku":"RMICAPO","adults":2,"childs":2,"rooms":{"DBL":"Pok\u00f3j 2 os.","DHS":"Pok\u00f3j superior 2 os."},"foods":{"F":"\u015aniadania","H":"\u041f\u043e\u043b\u0443\u043f\u0430\u043d\u0441\u0438\u043e\u043d","V":"Pe\u0142ne wy\u017cywienie"},"city-of-departure":{"WAW":"Warszawa"},"country":"\u0418\u0442\u0430\u043b\u0438\u044f &#92; \u0410\u0434\u0440\u0438\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0420\u0438\u0432\u044c\u0435\u0440\u0430","region":"","terms_and_prices":{"63a0be1f7a35466a6dda508606fe719e5f53c03134a7dc43185e4a53906c0ddc":"20.07.2018-26.07.2018","63a0be1f7a35466a6dda508606fe719e89c7675dfb089df585c4b24dc9c663a4":"27.07.2018-02.08.2018","63a0be1f7a35466a6dda508606fe719e6bdd1573c2182d1d765d8df99f59256c":"10.08.2018-23.08.2018","63a0be1f7a35466a6dda508606fe719e1898af8bd2b01f01bb9a91e2f35067cc":"10.08.2018-16.08.2018","63a0be1f7a35466a6dda508606fe719ed3769a53365227baef2f17e05beac13d":"17.08.2018-30.08.2018","63a0be1f7a35466a6dda508606fe719e49e28df79f3ad356b1166c9590af0a3b":"17.08.2018-23.08.2018","63a0be1f7a35466a6dda508606fe719e828b2d6fdc259d5629b522bfa8d431cc":"24.08.2018-06.09.2018","63a0be1f7a35466a6dda508606fe719e2e95c115eac13e0377e3e4999181731d":"24.08.2018-30.08.2018","63a0be1f7a35466a6dda508606fe719e678ef6387a93b3e51c7f3018d3fdaad0":"31.08.2018-13.09.2018","63a0be1f7a35466a6dda508606fe719e5074b5dd3c4c9e89e2bf60bd21e25003":"31.08.2018-06.09.2018","63a0be1f7a35466a6dda508606fe719e6fbbd6b3d88b33d051c629d70a62d19d":"07.09.2018-20.09.2018","63a0be1f7a35466a6dda508606fe719e4ad0822c4a274aaeb6dd03a59bd5f81f":"07.09.2018-13.09.2018","63a0be1f7a35466a6dda508606fe719e2b77195039cf295084d8bcb5ebb14e99":"14.09.2018-27.09.2018","63a0be1f7a35466a6dda508606fe719e984fa3b7f5fcc14de1ca0049628772b9":"14.09.2018-20.09.2018","63a0be1f7a35466a6dda508606fe719e1dccf0ca72ab04a82460b99f6b1f22c8":"21.09.2018-11.10.2018","63a0be1f7a35466a6dda508606fe719e4e24582cf6d999b223794ff37a8baa86":"21.09.2018-04.10.2018"},"_regular_price":"","_sale_price":"37483","percent_rating":"","child_price_6":0,"child_price_13":0,"bus_tour":"\u041d\u0435\u0442","post_title":"Hotel Capo Est","post_excerpt":"rodzinne wakacje\r\nblisko piaszczystej pla\u017cy\r\nspokojna okolica\r\npi\u0119kne widoki","post_content":"<div class=\"product-productdescription\"> <p><strong data-block-type=\"polozenie\">PO\u0141O\u017bENIE: <\/strong> na wzg\u00f3rzu, ok. 1,5 km od GABICCE MONTE ze sklepami i barami, ok. 30 km od Rimini; ok. 120 km od lotniska w Bolonii.<\/p><p><strong data-block-type=\"plaza\">PLA\u017bA: <\/strong> hotelowa, piaszczysta, \u0142agodne zej\u015bcie do morza, ok. 150 m od hotelu, parasole i le\u017caki p\u0142atne.<\/p><p><strong data-block-type=\"hotel\">HOTEL: <\/strong> czterogwiazdkowy, zadbany, regularnie odnawiany, 94 pokoje, 1 budynek, 5 pi\u0119ter, 2 windy, przestronne lobby, ca\u0142odobowa recepcja, restauracja \u2013 dania w formie bufetu i \u00e0 la carte, bufet sa\u0142atkowy, kuchnia \u015br\u00f3dziemnomorska i mi\u0119dzynarodowa, dost\u0119pne foteliki i menu dla dzieci, dania wegetaria\u0144skie, 2 bary, w tym bar przy basenie, centrum kongresowe, taras z widokiem na morze; internet bezprzewodowy; akceptowane zwierz\u0119ta domowe do 20 kg (bezp\u0142atnie); akceptowane karty Visa, MasterCard, American Express.<\/p><p><strong data-block-type=\"pokoj\">POK\u00d3J:<\/strong><strong>standardowy: <\/strong>2-os. (mo\u017cliwo\u015b\u0107 1 dostawki dla dziecka), ok. 18 m\u00b2, klimatyzowany, \u0142azienka (prysznic, wc; suszarka), internet bezprzewodowy, telewizor, telefon, sejf, minibar (p\u0142atny); bezp\u0142atne \u0142\u00f3\u017ceczko dla dziecka do 2 lat na zam\u00f3wienie przed przyjazdem; widok na ogr\u00f3d lub g\u00f3ry;<strong> superior: <\/strong>2-os. (mo\u017cliwo\u015b\u0107 1 dostawki dla dziecka), ok. 18 m\u00b2, klimatyzowany, wyposa\u017cenie jak w pokoju standardowym; balkon, widok na morze; pok\u00f3j superior za dop\u0142at\u0105.<\/p><p><strong data-block-type=\"sport-i-rozrywka\">SPORT I ROZRYWKA: <\/strong> basen p\u00f3\u0142-olimpijski, s\u0142odka woda, prostok\u0105tny, jacuzzi, przy basenie bezp\u0142atne parasole i le\u017caki; w\u0142oskie animacje dla doros\u0142ych i dla dzieci (w terminie: 15 czerwca-15 wrze\u015bnia); za op\u0142at\u0105: kort tenisowy (ok. 15 EUR\/godz.).<\/p><p><strong data-block-type=\"kontakt\">KONTAKT: <\/strong> www.capoest.com<\/p><div data-block-type=\"gratis\"><strong>GRATIS:<\/strong><ul><li>Wi-fi<\/li><\/ul><\/div><p><em>Podane w ofercie godziny serwowania posi\u0142k\u00f3w oraz funkcjonowanie poszczeg\u00f3lnych element\u00f3w infrastruktury hotelowej mog\u0105 ulega\u0107 nieznacznym zmianom ze wzgl\u0119du na sezonowo\u015b\u0107, warunki pogodowe, pro\u015bby Go\u015bci lub si\u0142y wy\u017csze, na kt\u00f3re hotelarz nie b\u0119dzie mia\u0142 wp\u0142ywu.<\/em><\/p><p class=\"description-empty-paragraph\"> \u00a0<\/p> <\/div>[gmaps lat=\"43.9633389 \" lng=\"12.784807777778\"]"}