{"_product_image_gallery":["\/\/content4travel.com\/cms\/img\/u\/desktop\/prodsliderphoto\/\/aokocea_0.jpg?version=30?version=44","\/\/content4travel.com\/cms\/img\/u\/desktop\/prodsliderphoto\/\/aokocea_1.jpg?version=30?version=44","\/\/content4travel.com\/cms\/img\/u\/desktop\/prodsliderphoto\/\/aokocea_2.jpg?version=30?version=44","\/\/content4travel.com\/cms\/img\/u\/desktop\/prodsliderphoto\/\/aokocea_3.jpg?version=30?version=44","\/\/content4travel.com\/cms\/img\/u\/desktop\/prodsliderphoto\/\/aokocea_4.jpg?version=30?version=44","\/\/content4travel.com\/cms\/img\/u\/desktop\/prodsliderphoto\/\/aokocea_5.jpg?version=30?version=44","\/\/content4travel.com\/cms\/img\/u\/desktop\/prodsliderphoto\/\/aokocea_6.jpg?version=30?version=44","\/\/content4travel.com\/cms\/img\/u\/desktop\/prodsliderphoto\/\/aokocea_7.jpg?version=30?version=44","\/\/content4travel.com\/cms\/img\/u\/desktop\/prodsliderphoto\/\/aokocea_8.jpg?version=30?version=44","\/\/content4travel.com\/cms\/img\/u\/desktop\/prodsliderphoto\/\/aokocea_9.jpg?version=30?version=44"],"category_name":"itaka","_wc_average_rating":"","stars":3,"_sku":"AOKOCEA","adults":2,"childs":2,"rooms":{"DBL":"Pok\u00f3j 2 os."},"foods":{"F":"\u015aniadania","H":"\u041f\u043e\u043b\u0443\u043f\u0430\u043d\u0441\u0438\u043e\u043d"},"city-of-departure":{"WAW":"Warszawa"},"country":"\u0413\u0440\u0435\u0446\u0438\u044f &#92; Karpathos","region":"","terms_and_prices":{"a5f9c655ba5d420faf14053b5c7c19cd39a38badd3b80d4071132c3776bc3f57":"17.07.2018-24.07.2018","a5f9c655ba5d420faf14053b5c7c19cd257c20dc5c3bb360e42625a23449d958":"24.07.2018-07.08.2018","a5f9c655ba5d420faf14053b5c7c19cd2b0a64bce36216fcb1b4045216aefac1":"24.07.2018-31.07.2018","a5f9c655ba5d420faf14053b5c7c19cd1baf6859282db6f70da2fb3a03f95e04":"31.07.2018-07.08.2018","a5f9c655ba5d420faf14053b5c7c19cdf4e6467a7a4ddfc83dcd9e7c65f8dbfb":"07.08.2018-21.08.2018","a5f9c655ba5d420faf14053b5c7c19cd59d5654a71be46a41b8b749c69358dcb":"07.08.2018-14.08.2018","a5f9c655ba5d420faf14053b5c7c19cdb1addb9f6076773fd20f257937cebd00":"14.08.2018-21.08.2018","a5f9c655ba5d420faf14053b5c7c19cd5210a3175e7c751313bb4f57bb0029bf":"21.08.2018-04.09.2018","a5f9c655ba5d420faf14053b5c7c19cdc17275f49a882782d8d8535b7f80e6f8":"21.08.2018-28.08.2018","e56e541c054be1dcf0e4edb91e155c509348a215d87c0e62e9ca9cb04a81b304":"28.08.2018-11.09.2018","e56e541c054be1dcf0e4edb91e155c502d82b0b7168dfdd67f801973dc14a5ed":"28.08.2018-04.09.2018","dc5f6e4c543592ad1dc4d84bae32f67cadc4c1d798b7dd56142bbd79456c9a94":"04.09.2018-18.09.2018","dc5f6e4c543592ad1dc4d84bae32f67c1980f1716c6bc48eb14f3ff224389209":"04.09.2018-11.09.2018","dc5f6e4c543592ad1dc4d84bae32f67c3b245d89ac3ab7db2422b9fef3314c75":"11.09.2018-25.09.2018","dc5f6e4c543592ad1dc4d84bae32f67ca637fbeb1172204e9d3415cb9d5edb2e":"11.09.2018-18.09.2018","dc5f6e4c543592ad1dc4d84bae32f67c3f15e59430b5f3e3987a9fd85dd10b3f":"18.09.2018-02.10.2018","dc5f6e4c543592ad1dc4d84bae32f67c114a160c7dd1743990aeae80f4bc7830":"18.09.2018-25.09.2018","dc5f6e4c543592ad1dc4d84bae32f67cc78acb7436010a176dfb1411b57bed5d":"25.09.2018-02.10.2018"},"_regular_price":"39882","_sale_price":"33958","percent_rating":"","child_price_6":0,"child_price_13":0,"bus_tour":"\u041d\u0435\u0442","post_title":"Hotel Oceanis","post_excerpt":"wakacje we dwoje\r\nw centrum miejscowo\u015bci Pigadia\r\nblisko piaszczystej pla\u017cy\r\nbaza wypadowa","post_content":"<div class=\"product-productdescription\"> <p><strong data-block-type=\"polozenie\">PO\u0141O\u017bENIE: <\/strong> ok. 50 m od centrum miejscowo\u015bci PIGADIA ze sklepami i barami, ok. 70 m od restauracji, przy drodze lokalnej; ok. 17 km od lotniska na Karpathos; g\u0142\u00f3wny przystanek autobusowy ok. 100 m od hotelu (ok. 3-5 EUR, w zale\u017cno\u015bci od kierunku).<\/p><p><strong data-block-type=\"plaza\">PLA\u017bA: <\/strong> Xenonas, publiczna, piaszczysta, \u0142agodne zej\u015bcie do morza, ok. 100 m od hotelu, doj\u015bcie ulic\u0105, parasole i le\u017caki p\u0142atne (ok. 7 EUR\/2 le\u017caki i parasol).<\/p><p><strong data-block-type=\"hotel\">HOTEL: <\/strong> trzygwiazdkowy, zbudowany w 1991 r., odnowiony w 2009 i 2015 r., 55 pokoi, 1 budynek, 3 pi\u0119tra, winda, hol, recepcja, sala \u015bniadaniowa, obiadokolacje serwowane w restauracji Esperides ok. 70 m hotelu, bar w lobby; taras z widokiem na morze, bezp\u0142atny internet bezprzewodowy w lobby i pokojach; za op\u0142at\u0105: sejf w recepcji (ok. 10 EUR\/tydzie\u0144); akceptowane karty kredytowe: Visa i MasterCard.<\/p><p><strong data-block-type=\"pokoj\">POK\u00d3J:<\/strong><strong>standardowy: <\/strong>2-os. (mo\u017cliwo\u015b\u0107 1 dostawki), ok. 13-15 m2, indywidualnie sterowana klimatyzacja, \u0142azienka (prysznic, wc; suszarka), internet bezprzewodowy, telewizja satelitarna, polskie programy, telefon, lod\u00f3wka; bezp\u0142atne \u0142\u00f3\u017ceczko dla dziecka do 2 lat na zam\u00f3wienie przed przyjazdem; balkon lub taras (stolik i krzese\u0142ka).<\/p><p><strong data-block-type=\"kontakt\">KONTAKT: <\/strong> 0030\/2245022975, <\/p><div data-block-type=\"gratis\"><strong>GRATIS:<\/strong><ul><li>Wi-Fi<\/li><\/ul><\/div><p class=\"description-empty-paragraph\"> \u00a0<\/p><p><em>Podane w ofercie godziny serwowania posi\u0142k\u00f3w oraz funkcjonowanie poszczeg\u00f3lnych element\u00f3w infrastruktury hotelowej mog\u0105 ulega\u0107 nieznacznym zmianom ze wzgl\u0119du na sezonowo\u015b\u0107, warunki pogodowe, pro\u015bby Go\u015bci lub si\u0142y wy\u017csze, na kt\u00f3re hotelarz nie b\u0119dzie mia\u0142 wp\u0142ywu.<\/em><\/p><p class=\"description-empty-paragraph\"> \u00a0<\/p> <\/div>[gmaps lat=\"35.5076667 \" lng=\"27.210527777778\"]"}